點解女朋友一嬲就大哂

我算對女朋友好好 我地大至上都好夾 佢唔小姐皮氣嗰時都好好 我都已經成日就佢 佢唔開心我都會即刻去氹佢 只不過都係想佢開心翻唔好再嬲

不過相反佢就好細路女 點解次次佢一嬲 佢想點就點 唔會識喺其他人嘅角度諗 一時佢一嬲又唔講 見佢岀唔多兩句聲都知咩事 咪即刻問咩事 佢又唔講 黑面都算 之後就挽冷戰幾粒鐘 我就係咁無啦啦好似變左同自己岀街

其實男人都係人 你有咩不滿我都好想知 都係想改過之後你唔會再因爲咁所以嬲姐 我地係同你拍拖 唔係湊小朋友 究竟我要點做我女朋友先會識長大 識得唔好郁啲就嬲 黑面完至少會同我解釋翻 嬲嗰時起碼同我講咩事？

因為當左自己係公主

係大哂架啦，依家我係個西你屌，唔係大哂都唔得呀？

對得佢太好

最多咪唔屌

點樣挽冷戰

挽你老

挽乜撚野

槍口對外呀清

等我幫你小爆佢，呢D女啊調較下佢唔得。

拍左幾耐?

當左你做嘅一切都係理所當然 你應份
解決方法只有同佢攤牌話你咁樣好攰好辛苦
唔改就分手

氹返佢啦 柒頭

因為你會無閪屌

挽你老母咩文盲，脾氣又唔識寫，實係垃圾mk

挽你老母死5p
( Show Blocked User - 咖啡定奶茶? )

因為你垃圾囉挽你老母

真係挽你老母咩......
Anyway,佢撚係大撚哂咩？如果係佢唔岩又發脾氣，加上自己真係忍唔到咪屌鳩佢囉。
我同我老婆都係越嘈越夾，最尾夾都唔再嘈，然後拉埋天窗

因為佢係g，佢養你

太長無睇

下次紅字嘛 搞到話錯好人 sorly

啱啊 有咩方法調較

半年

根本比佢當左做理所當然 佢都唔知可以點改

Sorry 我abc

得老豆